我正式宣佈，反Lebron James嘅冇資格睇籃球

睇Hello Kitty啦賤種

ok你贏

我宣布唔批評共慘黨反人權惡行嘅偽人冇資格拎人權光環